深水埗連儂隧道獅子狗

旁若無人發狂撕紙